隔離屋班南亞裔好嘈

住左成6個細路
晚晚we wa鬼叫
每晚返屋企班細路都會開門裝下我
又喂雀 搞到成門口雀屎
點搞好

以蟲攻蟲

住where

佢地本身就係咁既族群, 做著鄰居私人樓難搞, 公屋果類直頭無得搞, 如果搞埋D小動作又俾佢知係你搞隨時玩得癲過你.

扮佢樓下投訴佢嘈
試下水溫先

@UST南亞仔
搵佢幫你

唔好話鄰居
同區都大獲

公屋有扣分 唔知有冇用
佢哋冇公屋住應該會斬死你

真 佢地夠窮冇野輸

連登仔 : 係蝻亞手足
高登仔 : 我識啲蝻亞人好nice

燒左隔離間屋，咁班南亞佬咪變晒叉燒
又靜番晒又有得食

元朗國國民表示無奈，佢哋玩衝馬路，害死人㗎

以前係自修室
成班南亞細路對住個門口大叫
叫完就走
擺明就係要玩9你班香港人

蝻亞狗仲低賤過小強

你肯定未見識過大陸細路有幾嘈

搵佢老母 再屌佢老母

佢地仲成日放架單車係門阻住條路
保安已經叫收埋過幾次
仲要日日唔同車
我老母投訴過佢地餵雀
第二朝出門口成坐鳥籠人咁大放左出黎吱吱叫

UST蝻亞狗

大陸細路可以直接屌佢
南亞你屌佢冇用 仲驚佢搞9你

日日煮咖喱飯 請佢地一家食 塞撚住佢地把口

南亞手足

明明我住最後 但成日經過我門口

喺門口整個祭壇扮痴線佬，等佢知你癲過佢哋就唔會搞你

南亞狗捉哂去試藥啦

鬼叫你窮